侵侵係咩犬隻訓練員，點解成日撚狗？ 中國對與美國達成貿易協議持悲觀態度，因為美國總統特朗普不願意取消加徵的關稅。

外電報道，中國對與美國達成貿易協議持悲觀態度，因為美國總統特朗普不願意取消加徵的關稅。

支国都會悲觀?我唔信。